三個日本妹嚟香港，邊個最正？

左靚 右甜

純奈

左

又loop

左面果個好似拎左碌假鳩咁

中間無人揀

中間果個似同偶像合照既路人

七仔

搵過第張啦又翻炒

跟返巴打左靚右甜既設定 中間應該要好大波

西野

因為薄黑絲揀右